認真問 肌肉點解會無啦啦縮細左？

呢幾日發現自己隻手好似幼左同埋淋左小小 二頭又好似縮左水 但明明我冇停過做gym 食嘅野同之前一樣 吸收嘅carbs protein一樣 有冇ching可以解答下我 好困擾 冇心機做gym

係有一日走左去曬太陽之後就咁 唔知關唔關事

肌力有無弱到？

你大鑊了

你比肌關槍射中

肌肉溶解症

有女就好屌

RIp

肌肉溶解 小心

飲番多d水同電解質 睇下會唔會漲番

當能量消耗左

唔夠體脂，食唔夠野，消耗左，要食多啲蛋白質補充返

冇呀

認真咩 我冇做過啲咩

但我都有照同平時一樣嘅餐單食

翻去試下

加量，自身體重kg x1.3kg蛋白質

但我想知道點解會無啦啦縮左

做得運動多又食得蛋白質少係會會消耗肌肉

如果玩開有增長過，而力量無減睇落細左，可能係體液流失多左，過一排無野。

Sarcopenia

真架？咁我放心啲